美食車定點做生意咁on9

貴過開鋪 今次個檔主慘啦

target customer未放工買姐

去錯地址

富豪雪糕車做左咁多年仲出埋名

富豪一日走唔同地方點同

人地好多架車，你就得一架

一架車唔緊要
最大問題真係架車唔俾周圍走,場地仲要俾租
咁成架美食車個成本已經多鳩餘
直接係果個場地set攤咪得囉,洗撚特登整架車出嚟咩

慢慢黎啦 岩岩起步姐

咁要架車做乜

周圍去其實都有好多問題
架車要有地方供電
如果有地區比較旺，會唔會大部分車都走晒過去，太多車/人引致阻塞

點解美食車要排隊？
人多又話人多，人少又話人少

其實日本個雪糕蜜瓜包都係車嚟
點解人地冇事

美食車但指定地方
有人去做先搞笑

任何時段都掛長龍咩

佢地賣咁貴
唔洗吹到下下百幾二百幾份都夠開飯啦

我反而覺得有得做
去到幫襯既客唔會話佢貴
美食車開到個價高一高都得

黃大仙。。影相多過真係食野

又貴又唔好食 做唔到台灣夜市既價錢
又做唔到貴價既質素

車？睇過，邊撚度車啊

咁不如正正經經係遊客區搞個美食亭
車乜鬼

人地訪問你你話貴咪即係同全世界講你係死窮撚

美國果種好似可以四圍去，而且唔駛交租，有錯麻煩巴打指正

香港人要面，永冇真答案

緊係唔撚係，全世界美食車都要拎牌租場，只係人地唔係租政府場咁解